覺唔覺天佑台灣呢四字難聽過粗口

次次講完之後隔冇耐又有大單嘢發生，不如叫天滅台灣好過喇

俾我地連登義士展現佢地濃濃既大中華之情

其實班港獨撚咁撚鍾意台灣做乜 啲台灣人根本睇香港唔起 重黐埋去俾人笑